Ordentelijke en methodische hij keek, met een hand op de knie en een hard watch ticking een sonoor preek onder zijn dichtgemaakt taille-coat, alsof zij haar zonder pit ernst en duurzaamheid tegen de enige lichtvoetigheid en vluchtigheid van de felheid brand.
